求由廢成長至最強既作品

最後打敗最強者

Reborn

一拳

天元突破紅蓮螺巖

天元突破

大把寄生獸 東京喰種

乒乓

棋魂（棋靈王），某程度上算係

係咁輸都叫最強

ptgf

在地下城尋求邂逅是否搞錯了甚麼

如果有睇流傳結局係塔矢亮成功傳承到佢老豆嘅稱號，光仔靈機一觸就決定去挑戰本因坊呢個位，以一個年青棋士成為咗本因坊，同佐為上一世嘅分身秀策做返個首尾呼應，不過光仔係自己後天靠自己做到，追上佐為腳步，繼承咗本因坊呢個名
呢個已經叫強啦掛，圍棋好難有最強，只可以話走真實系故事要睇路

火忍影者

美式足球果套

無職轉生

史上最強弟子兼一

流咩結局呀 死忠FF出黎

我的英雄學院

連登

少年jump大把啦

一開始屈機類真係好悶

加速世界有田春雪

落第騎士英雄譚